義士唔比保釋關唔關蘋果報導事？

我都唔想分化，我都課左3蚊。
但係咁早報d人走左去台灣，會唔會間接搞到而家保釋都唔比。